做CSL既手足速入

屌你老豆
我就算唔撚用電話都唔會簽鳩你個屄台
日撚日打黎問我轉唔轉台

用中移動啦

仲有日日send短訊

痴撚線，我喺3 cut約早走，幾個月後csl扮cold call sell我轉唔轉台

巴打一樣 我都同佢講唔續約仲日日打黎
煩到西

用緊1010冇你呢個煩惱

2022先完約 每個月要交500電話費 有咩方法早啲完

揾食姐

3都係日日打黎

用緊csl都仲打黎叫我轉

呢個好笑

轉1010

我一樣，我喺3 cut約早走，轉去csl儲值卡，幾個月後扮cold call sell我轉台，你話份list係邊個準備

咁又係, 其實間間都會
成日都收到cold call

.?

你pccw 咪扮

其實真係好撚閪，最撚癲係chur 人續約，聽講有客一日收十二個call
利申，喺call centre 返過工

屌你老母 load空氣 死垃圾
完約一定走 你老母臭閪

提早交500x24

長期load空氣 屌曬佢全公司老母

垃圾臭閪CSL 當初出4.5G 吹撚到600mbps 全港最強
而家出5g，仲用緊4g d客就跌落龜速地獄
入地鐵直頭去撚左結界
錢就收得貴過人 速度就慢撚過人
CSL 高層祝你早日生椰菜花爛閪不得好死

Csl廢撚到痴撚線

1000mb 寛頻幾錢

關我𠹌事

我無問你